Hkcc A&F ocamp

話說比晒錢先聽講A&F今年比人杯
又話會好悶唔好挽
係咪真係有啲咁嘅事?

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

靚仔靚女咪好玩囉，毒撚豬閪咪悶囉

聽聞係因為一個人

係咪mus soc唔要個個？

紅色420

聽聞個個soc 都唔中意佢

你聽邊個講㗎

紅色草

條友好撚嘔心

個隻肥豬？

好似係

豬閪

講多啲得唔得，

識佢真人 濃妝都仲要柒

7/9機場更新 求求大家

啲frd話唔知邊個so嘅人講㗎

有無跆嫂人

聽講好似毒品名🌿🌿

乜事

聽講成日招sp 冇人so佢

你唔好侮辱左隻豬得唔得豬都起碼可以食有價值，條撚樣淨係識搞事

Fm想知詳情
利申：報左anf

我都係

推

聽閒佢係A&F老鬼

我凈係報咗一個咋

入第二個house咪得 唔知有冇得轉

但佢係邊個house

好似係櫻靈殿

第二個house仲多雞 咪撚去

琴日喺實企轉左去a&f....
結果都係有事發生

其實應該冇乜事
因為啲soc都係自己玩自己

小弟報左
請問發生左咩事

佢係musoc老鬼

抹黑囉 年年都會嫁啦 邊個soc好唔好玩係要玩過先知

Anf 聽日o day. 被揀到既人，anf 係唔係已經通知左大家了

比晒錢 無消息

仲未有🤦🏿‍♂️應該收左皮

我都係無

本來報左實企 然後佢地啲人就話實企唔好 叫我入佢地果個
結果，抽唔中我

你又知抽5中？

佢通知曬所有入到a&f ocamp嘅人啦

咁比左錢點算

完左ocamp會send email退反

睇樣揀人，通常冇得退錢，除非你有毅力到追到sem尾

點會冇得退呀

佢用咩途徑通知

wtsapp

我都抽唔中

Dllm 唔係呀嘛
比咗$650 如果無得退就真係...

去學生事務處投訴佢

要 我會

正常樣都無

你哋畀cash定點？佢會唔會屈我冇畀？

「唔好意思呀遲咗覆你🙏🏻我地交咗錢上去學校所以而家退唔到比你住，至於之後ocamp人選方面我地會今日內抽籤。
喺ocamp完咗之後，我地就會開始幫抽唔中嘅人處理退款安排，到佢出email通知開放退款個陣你就可以聯絡我地幫你做埋退款手續。🙏🏻🙏🏻🥺🥺 」 佢地俾嘅回覆

屌啦 我wts嗰兩個人上咗線都唔覆我 冇得去都想攞翻啲錢
利申正常樣都冇得去好大打擊

今日send? 佢搞笑呀，聽日oday 今日先抽。一日抽左啦，d人group都入埋。 屌報果陣我都有問有無收據，佢話會wts我。到宜家都無。無收據等於無證據。所以都唔到攞唔攞到d錢同告佢

咁姐係未抽？

係 好sad。真心正常樣，又唔係爆哂暗瘡，頭油，寒背。衣著都拾過。但都好

入唔到事小，攞唔返650事大。比人吞9左

但都無

攞唔翻600ocamp錢 仲有啖氣 之後啲活動唔想join仲蝕埋50會費俾佢

join活動。你就想，佢唔會特登call你玩，要你自己去睇幾時有

dklm 你都唔洗咁2次傷害我㗎

sorry。我知道個時都好hurt

但尋日星期五先last day仲係咁叫人報 係到拉人 係咪有心水9人比錢

聽日去收數囉

Ocamp 全部都係揀人，所以報ocamp要影相，組爸媽揀人係好似拍賣咁，擺人樣上projector，逐個揀，有時會笑鳩d柒嘅。

係高質嘅，最遲報冇位都會塞你入去

Hi

我報果陣想用黑筆，之後佢叫我等等。佢比左枝紅筆我。屌都唔知係唔係一開始已經揀左人，紅筆代表水魚

好似係fm wo

唔會！我wts問佢佢都唔覆！樣都唔做下！！！

我好似係藍筆

有得去Oday=有得去Ocamp?

係

TG group

私怨lun收皮na,依家講緊ocamp camp camp錢，MUSO仲未退錢俾我有冇人可以話俾我聽點算

唔收我又收我$650睇到同學玩咗muso oday先知自己俾人呃

我原本去其他數玩 Dra soc又帶我去其他soc退錢 最後俾人拉入muso 屌你老母最後通知都冇通知

點比人呃

唔玩ocamp入唔到癲list

完全冇通知唔收我 你地都叫有人通知下 仆街

我都冇

你邊個soc?

咪係A&F囉

原來個個Soc 都係咁

唉
成六舊水啊大佬

正常吖!!之後要搵Exco退錢
利申: 俾人退過

我上年玩muso 乜通知都冇 追成年都冇人覆 而家仲要block埋我，

咁我今年咪要重蹈覆轍